[RTHK 31] 有冇人睇 鏗鏘說？

有汪阿姐

汪呀tag

後生好靚女

冇人睇

汪阿蛆................

點解會搵汪阿姐

汪阿 tag

係囉,本來好高期望架嘛

真係講汪呀Tag

呢輯係咪重播

嘩屌汪阿姐做空姐

係喎,乜唔係黃滴詩主持咩?

唔係每集唔同咩
上次訪問林夕都唔同人啦

係既咩

唔知
睇下片尾港台個 logo 寫咩年先

汪阿姐上街

粵劇特朗普

屌唔係重播喎

林夕嗰集係卓韻芝

屌我唔記得咗佢叫咩名 #haah#dog

希望下集高汁番啦

都唔差嘅

而家有光仔訪問

今日又有

十年 導演

預言家

今集嘉賓：周冠威、郭臻（《十年》導演）

2015年上演的電影《十年》，今天被視為一套預言電影。《十年》導演周冠威、郭臻回看五年前的作品，談預言及荒誕，想像香港的未來。

細路仔嘅 creativity

林奠點會睇戲

呢兩個,好難選擇

大波驊大波咁多 去做演員一定好多人丁

師兄..............

佢太太好熟口面

遲左入黎 等重溫

拍過戲都要寫悔過書

要寫悔過書

完

難以置信！！

推

今集嘉賓：羅致光
現任勞工及福利局局長羅致光因為智商高，被譽為「神童局長」。不過他承認自己習慣理性思考，不擅感情表達，在解說公共政策時，會令人感覺「離地」。有份創立民主黨的他，加人政府問責班子，面對民意支持率低迷，又有何感受？

垃圾

羅致光..............

IQ 1.6

依家問責班底冇一個mushroom

羅致光讀書可能好叻
不過做官就兩回事

直情應該死

你都知人哋唔明你呢

咁都冇問題

眾人皆醒佢獨醉

国安法 passed

同 CY Leung 做同學

仲提

成個政府個腦裝屎

仲話 IQ 160
我呸

姐係其實佢離哂地

咁你九號唔講暫緩？

佢岩岩好口快講左垃圾...立法會

唔好兜啦 越兜越衰

根本就係係度兜 笑到 得D無腦藍C信

又搓心

啲邏輯都唔知做乜鳩

IQ 160 喎
我呸

兜唔到啦

直接話你地柒左 道個歉仲好落台啦
依家咁睇成個問責班底都厚面皮到爆

年年考第一同IQ160邊個勁D

雙劍合璧 倚天屠龍

坐緊既手足

麥曦茵化左妝
正過平時凝視香港個廣告

化左妝嘛

果個look正路都有化

講起,可唔可以幫手分享

放左幾張文宣係度

因為有gimme

屌又冇字幕

唔係重播，不過有啲係加長版

情色版

某D台

CCTVB

雖然依家所有台都唔係善男信女

朝早打人夜晚佔中🤣🤣🤣

15年 : 一国兩制未死
20年：

真係唸唔到,19年會改變咁多

做咩出外景 睇見都熱

以前D特首/中共領導會淆
依家佢地痴哂線咁

唔想睇

星期一8.31

係唔再扮者,咬落去,唔好放棄呀

唔係扮 以前果班真心唔理你地
因為佢地先搵到錢 有事又救到中國
依家習勢力呢班痴線既
有個講法係 雜總其實去到咁絕國安法
係想保住自己個位

過國安法同保佢個位,好似點都扯唔埋

佢本《獄中書簡》好好睇（睇咗一半）

借國安法打非佢派系既人 好似話收到風有人暗中做緊野想反佢

今日嘉賓係黎青龍醫生

黎醫生係有料嘅肝臟權威

2月撐封關
港共唔夠膽清算

被消失

做咩無啦啦玩仆街 mon go

pokemon go

佢都要驚被退休
梁卓偉同范鴻齡都係奶狗閪

吓屌原來係黎青龍教陳志雲玩

奶共狗閪

捉神獸

sr 唔係志雲哥

而家D醫生仲做唔做到咁專業?

年青人

呢個醫生又幾盞鬼

do you hear the people sing

係,幾有以前英國人個種味道

岩岩石生講既結尾

Even the darkest night will end and the sun will rise.

黎教授

黎教授應該貨左唔少玩 pokemon go

屌你老母人形豬譚惠珠

後生果陣都咁樣衰 衰人真係有樣睇

屌媽媽迫我轉台

洗撚靠中國咩 又吹到大哂
你自己鐘意食支那野係你既事咋